大麻高潮之自我消失

High去到一個位 完全忘記左自己嘅人生意義 姓什名誰 當下覺得自己物化左 失去所有情感 巴絲有無其他更有趣嘅比喻

that high

同trainspotting 一樣